以拒絕OT打頭陣, 得左再罷工會否更易實行?

幾次嘅罷工都唔太有效,
籍住尋日TKO斬人案
大家以人身安全拒絕OT, 要求準時下班
大家覺得會唔會更容易實行?
先達到拒絕OT, 大家有左心理準備
再行去罷工一步

按章工作！

對，所有人按章工作可能仲容易實行。
大家仲未跨過罷工個條心理關口

推，政改唔可以袋住先，罷工可以
先行一步到按章工作